西班牙语爱的感言

爱的感言不要试图去改变我们的爱人，而让他们变成自己想象中的爱人;这样我们所爱的只是我们在他们身上的投影;去寻找能够让你微笑的爱人，一个微笑如明星般可点亮漆黑的夜空，愿你能遇到这样的爱人。El principio del amor es dejar que aquellos que conocemos sean ellos mismos y no tratarlos de voltear a nuestra propia imagen,por que entonces solo amaremos el reflejo de nosotros mismos en ellos. Ve por alguien que te haga sonreír, porque toma tan solo una sonrisa para que una noche oscura brille como la mas radiante estrella, espero que encuentres a aquélla persona que te haga sonreír.是啊，爱的原则是让我们知道是自己，而不要试图把我们自己心中所想的形象，强压到对方身上。因为那样的话，我们将只对自己的爱在他们的反映。去的人谁使你微笑，因为它只是作为一个笑容最灿烂的明星闪耀的黑夜，我希望能找到这个人谁使你的微笑。OLE官方网站：OLE官方DELE等级在线测试网站全新上线：